[放負POST]唔知咩標題好...

2019年之後呢度發生咁多事, 本身仲以為個世界係仲MAKE SENSE仲有得救
但睇下到呢一刻為止見到D咩?
曾經以為係重心既黃色經濟圈, 而家個個係度捉鬼立道得高地, 唔係話呢間黃就個間人血饅頭, 買贖罪劵都買得唔安落, 一係就憑良心俾錢去食屎, 唔想食屎又俾黃衛兵屌

衝衝子付出未來行多步就俾人話係鬼, 一係就ON99咁老屈話黑警做覺得咁樣幫到手,其實係批判同路人, 之後衝衝子又覺得自己付出多覺得係應份...攤大手板等人施捨, 當玩緊咁

到而家武肺搞到全世界都有嘞, 而家強國由輸出者變埋施救者, 歐盟仲要多謝返佢轉頭, 好地地美帝講事實又俾成班左膠屌, 國際戰線? 哈哈

再講國際戰線, 而家爭取到咩? 人權法係有呀, 上面個班仲係無事喎...班綠色垃圾呢? 繼續殺人強姦玩失蹤人口無可疑有白卡

體制外唔夠玩, 體制內呢? 亂到傾唔埋添, 選唔選都屌又話選功能組別即係唔想要普選...

最終都係...自己人搞死自己人....兄弟爬山, 各自努力, 不篤灰, 不割席? 去哂邊.....
其實而家係沉迷抗爭者角色定係覺得羅道德高地好型? 定係想解決問題...
拗拉, 繼續拗拉, 繼續屌同路人拉, 五毛家陣我係俾位你入呀, 來吧
MON POST狗COME ON, 認輸了
23條? 立拉, 最多以後唔撚講野, 橫掂手足都係CONDOM用完即棄, 家陣安落坐係度尻UP緊

預撚左負皮

曾幾何時終於發覺香港人係可以好高質不自私
見到幫手撲物資既一係走數, 一係天價賣假貨
大家鬥搶, 真係沒有誰比誰更高尚, 一樣垃圾包括自己

今日大量手足出咗黎行動冇人提?